{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049823",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 티펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時です。ただし、予約状況は常にリアルタイムで更新されるわけではありませんので、ご注意ください。客室および施設は、他のお客様のためにきれいにご使用ください。また、他のお客様の迷惑を最小限に抑えるため、無分別な娯楽や高声放歌はご遠慮ください。最大人数を超える入室は禁止されており、火災や臭いで他のお客様の迷惑にならないため、客室内での豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されていますので、ご了承ください退室時には飲食物やゴミを分別して、キッチン用品は洗浄してください。また、施設に対する責任は宿泊客にありますので、ご注意ください。また、貴重品は紛失した場合はご本人に責任がありますので、管理にご注意ください。施設物の毀損や破損が発生する場合は、宿泊施設の運営者にお知らせください。客室内では絶対禁煙です。付加サービスと付帯施設は価格や構成を変更することができ、当日現場の状況によって利用が制限されることがありますので予約前にご確認くださいペットは他のお客様との理解のために入室禁止されており、未成年者は保護者の同伴なしでは宿泊できません。退室時には客室整理後に点検を受けなければなりません。リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。チェックインのご利用案内ではスパ/ジェット機が利用可能であり、利用時間は15時から22時までですスパタイプはジェットスパで、利用料金はありません。また、個別バーベキューも利用可能で、提供品目には炭とグリルのセットがあります。利用時間は17時から22時までで、料金は2名基準で20,000ウォンであり、追加する場合は1名当たり5,000ウォンが現場で決済されます。メゾネットタイプの客室は、児童や幼児と一緒に利用するため、安全に注意してください。一軒家の客室はIPTVとWiFiが提供されており、禁煙客室です。また、屋外プールも利用可能で、夏季に運営され、利用時間は15時から20時までで、無料で利用できます。 ただし、プールをご利用の際は、水泳帽や水着、ラッシュガードを着用していただき、お子様の安全事故にご注意ください。 駐車は可能であり、広い渓谷と徒歩6分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用方法には何か制限はありますか？",
            "answer": "客室および施設は、他のお客様のためにきれいにご使用ください。また、無分別な娯楽や高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室や調理はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える入室は禁止されており、客室内での豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしておく必要がありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物やゴミを分別して、キッチン用品は洗浄してください。また、客室整理後に点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室禁止です。また、未成年者は保護者の同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "スパやバーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "スパ/ジェット機の利用時間は15時から22時までで、ジェットスパは利用料金がありません。バーベキューは個別に利用でき、炭とグリルのセットが提供されます。利用時間は17時から22時までで、料金は2名基準で20,000ウォンです。追加する場合は1名当たり5,000ウォンが現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室は児童や幼児と一緒に利用することができますが、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室はIPTVとWiFiが提供されており、禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用について教えてください。",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、利用時間は15時から20時までです。無料で利用できますが、水泳帽や水着、ラッシュガードを着用していただくようお願いします。また、お子様の安全事故にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は可能であり、広い渓谷と徒歩6分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 710,
        "QA": 617
    }
}